Pahkla moisa wallitsusse poolt kaebati et siin all nimmetud teomehhed ilma moisa lubbata ommad pawad jätnud teggematta.1			Hans Blumberg			=		2			Tönno Kinkar			6 päwa		3			Jürri Kinkar			4		4			Mihkel Rodi			2		5			Mart Rebbane			3		6			Tönno Karro			2		7			Jürri Kress			2		
Selle peale moistis kohhus et Hans Blumberg selle ette et paljo päwad wölgo jätnud 25 hopi mis kätte antud.Tönno Kinkar			6 päwa eest			3 Rbl			ja trahvi			3 Rbl		Jürri Kinkar			4			2						2		Mihkel Rodi			2			1						1		Mart Rebbane			3			1  50 Cop						1  50 Cop		Tönno Karro			2			1						1		Jürri Kress			2			1						1		SUMMA			19 päwa			9 Rbl 50 Cop						9 Rbl 50 Cop		
nimmetud rahha 9 Rbl 50 Cop saab mois päwade eest ja 9 Rbl 50 Cop strahwi walla laeka heaks.
